Poly 捉鬼一事來龍去脈與反思

very long, pls read

確實係有便衣狗入咗嚟
而有人認到佢嘅身份
所以先有狗乸嘅相

成件事嘅問題係
1.資訊極之唔流通
2.手足嘅緊張而導致唔禮貌
3.認人嗰個冇當場捉鬼

事源
夜晚10點左右
事主A wtsapp 私人grp 發現有人指係佢舊同學嘅便衣狗乸出現係va 物資站
兩個人當時有四目交投
覺得鬼鬼地 但反而選擇係wtsapp grp講

事主A就當場將消息傳開
Z core相繼出現搜人身嘅行動

十點五十分
地面落去va 物資站嘅樓梯先開始有出冇入
當時用大聲公嘅人指「有便衣狗 三男一女 女仔係紅髮」

大概十一點十五分
事主A收到消息指便衣狗全數離開理大
佢亦不斷將消息傳開出去
事主A同友人趕到樓梯要求解封
但係搜人身嘅手足堅持繼續

同一時間
va物資站 三個出入口封閉
當場有另外一班人指啲便衣係物資站
「一男三女 女狗係金色頭髮」
要求封閉 並進行搜身
當時手足對搜身有爭執
而事主A十分鐘左右後趕到現場解釋 要求暫停搜身
但係有手足堅持認定班狗仲係入面
結果繼續搜人身

過咗一輪
有被搜身嘅手足唔滿意行動並投訴手足極之不禮貌 而有所爭執
差啲打大交

大概十二點
事主A終於成功透過大聲公宣布便衣狗離開嘅消息
物資站繼而解封

所以今次事件並唔係由分化狗引起
而係傳遞訊息方面極之唔流通
需要一個中央廣播平台 telegram channel or 現場
方便資訊統一傳遞
當然要小心形成大台

再者
第一次發生捉鬼事件同大型搜身行動
好多手足都好緊張而燥底
雙方動口甚至動手
我希望各位手足務必保持冷靜 態度都要好啲
係咁嘅環境動手係冇好處
留力打狗啦

最重要嘅係事主A朋友冇當場捉鬼！
導致今次事件發生
班便衣狗亦得以全身而退
唔係叫你哋亂捉鬼 亂捉藍屍狗
而係
下次你哋每一個發現身邊出現你認識或者你認得出嘅便衣狗
拜托當場捉佢出嚟好冇
唔使又要搞場大龍鳳

最後
不分化 不割蓆 不篤魁
不完美 可改善
每一個戰場都需要大家

pls read

屌死你班便衣狗

屌死你班分化狗

十點見到 十點五十分先捉鬼
五十分鐘旺角都行到啦......

所以咪話現場訊息極唔流通

唔割呀推呀

係 好撚on9

真 個對外哨兵谷可以成九個字都冇更新

希望可以借今次事件而有所改善

事後先講on撚9
如果係古時，城門都俾人開撚埋喇
醒d喇呀A

琴晚10:07哨group已經傳咗出嚟
1048物資站先收到風。。。跟手就即刻封門
問邊個確認到係物資站個個都話唔知
我覺得物資站做嘢係好辛苦 但一定要有個人長期mon哨grp通風

下... 埋土channel有報有鬼
有埋相

入面個撚個都唔睇grp

情報係3女1男 女係紅髮米7高
咁你搜其他人做乜
又有咩權搜人身 又冇禮貌
入黎已經搜左次 入到黎仲要睇你地係度扮大台

根本就個channel都唔應該報特質⋯⋯ 其實報傳聞有鬼有手足認到都已經可以 有鬼係應該提高警覺保護自己 而唔係走去捉

p牌推唔郁

不完美 可改善

可改善

推

學cu整入境處
或者check學生證